唔好去煲底 唔好去煲底 唔好去煲底

1. 民間記招已經改咗場地唔係煲底
2. 公開場地有機會比狗圍
3. 煲底係戰勝後除低口罩相擁嘅地方 呢一刻係煲底集會絕對會比位人入已經贏咗可以收手

第六訴求

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

唔好去煲底

幫推

好撚危險架 唔好去煲底啊！！！！！

推推推

林鄭宣布撤回送中條例的六大陰謀

快啲同我入黎睇曬佢

大家唔好去煲底

推

五大訴求 缺一不可
咪撚改口號 送中仲未正式撤回 依家只係動議

求下你地睇埋呢篇文
大家點睇脫共？

推！

好撚危險唔好去！

推，唔好去煲底

濛應該幫手推

不要去

五大訴求，缺一不可！

黑警死全家，禍必及家人！

唔好去呀

煲底怕鑊撈

Telegram又岩岩講煲底喎...

文宣要人啊!

[極緊急] 國際線就黎比林鄭打殘啦！！！！！

似變返煲底 Tg

pish

唔好去

撤LLM 對準政權

得到黨媒認證

#Chinazi旗係一個符號，不斷向世界輸出反共思想！

#Chinazi 赤納粹
Chinazi就係China+Nazi。
赤=共產紅色恐怖, 納粹不解釋。

全民反共 對準政權！
黑警、黨鐵，港共全部都係人民既敵人
而背後一直有一個終極大Boss中共

呢一刻中共絕對係十個煲得兩個蓋，準備爆煲。
今日唔號召世界圍堵中共，更待何時？

用#Chinazi黎connect全世界

1. Connect所有黃絲。
殘酷既現實係，並唔係所有黃絲都支持勇武。但黃絲最驚就係共產黨打到黎，一於用反共connect呢班淺黃!

2. Connect部分中立/藍絲。
中立/藍絲既上一輩，全部都係親身經歷過六四既年代，唔少甚至係大陸生活過。係大陸生活上所面對既不公義、中共點砌人生豬肉、佢地可能比我地感受更深。佢地唔會否認對共產黨既恐懼！一齊黎喚醒佢地對中共既不信任！

3. Connect全世界
Nazi既惡行到今時今日都依然係全世界既傷口，但佢地未必注意到係21世紀有個同Nazi不遑多讓既Chinazi！用#chinazi旗加海量文宣，話比佢地知我地既共同敵人係中共！

目標：全香港市民都知到呢個符號！
請大家用各種創意方法令大家知道呢道Chinazi旗！
記住！存在即勝利！

雙手奉上

TUI

唔好去！

又變左係煲底搞

去煲底，有live睇

去邊度？咁多post，玩撚死班記者

Push

（突發）民間記者會普及方法

幫推

push

oh shxt push again

五大訴求 缺一不可
bin個袋住先我就同bin個割

人地叫記者傳媒去呀
靜靜地比人開記招啦
你地吹風叫手足出去 比狗有藉口清場呀？[/quote]
大家唔好去煲底!
人一多，黑狗可以用非法集結拉人
畀人靜靜地開!

除咩口罩相擁 好撚核突
即刻打返國際線

6月9撤回同9月4撤回分別係邊呀?

分別在於:
3隻眼
2次地鐵恐襲
2人被刀手斬至重傷
8人離世
超過100人被檢控
超過1000人被捕
太子站市民被失蹤
受傷, 逃亡不計其數

淨係計以上的分別, 已經好明顯。
還有整個警隊及制度的不公義已暴露。

五大訴求，缺一不可！
光復香港，時代革命！

Pish

煲底成功個日先去
Btw成功個日去都有比人影樣嘅危險

721 811 831

724 811 831

小心留record 太多cam

同我一齊嗌 真雙普選 還政於民

tui

咁點解原先咁撚蠢叫人去煲底？
無仔細思考過咩？

今日下午記者會所言非虛

人地叫記者傳媒去呀
靜靜地比人開記招啦
你地吹風叫手足出去 比狗有藉口清場呀？
大家唔好去煲底!
人一多，黑狗可以用非法集結拉人
畀人靜靜地開!

9.7見